返左份工3個月已經覺得依家好悶

小弟今年science fg, 決定唔做lab狗結果搵工搵到9月先至搵到一份政府contract工，雖然工作量好少（試過3星期返去9坐等收工），想d人比野等做（但最慘就係人地都無咩野做 ），之前都話用時間準備考cre,感覺時間都過得充實d

但每日睇新聞，YouTube,上連登，真係有種虛秏光陰既感覺 ，依家開始有d想轉工 ，講明先，部門d人真心對我唔差

n仔? 幾錢?

無野做，又厭悶
多野做，又厭辛苦

係咪個d半年約既工

多過14k

覺得悶就返下lab
應該會好充實

係

好多工都係咁
你轉多幾份就明天下烏鴉一樣黑
總係有野你唔OK

份工得閒到比我有精神一星期都可拎3-4日黎操體能，

咁咪幾好 我都想

要DEGREE既 N仔應該好和味WO

但我搵工果陣無果d要degree既n仔呢

冇野學就走啦
唔好浪費時間
做完冇得著既話呢份工對你將來係唔會有幫助

屌 有得揀我都想入正苦鳩hea
邊個唔想日日番到去做自己野等收工
仲要某d位係d同事都hea埋一份 光明正大咁hea 咁先爽

都要搵到先走嫁
依家又年尾轉頭唔容易

悶到要睇埋施政報告

你份政府Contact 工，主要做D乜 ？

打雜，咩都可以做，data entry, 影相...果d都可以關我事

份工叫咩名？？？？
好似等退休咁

Administration assistant

都可以叫general clerk

只有 HD 係咪可以入到
我都想入去做
(冇大學學歷)

冇野做未好囉唔通鬥慘咩

已經好多人羨慕

試過連續3星期無野做9流流坐係度未？見過d co得閒由對面office走過黎吹水未

真係非一般hea

份工邊到搵架

係咪爛鬼agency

呢樣真
我而家都好想虛耗光陰
多嘢做到想死

我都返扮緊份工日日睇新聞，上連登，玩fb 日日扮工
明明已經無野做
老闆無啦啦要我地每日OT多一個鐘
悶到就黎要玩腳趾

政府工
就係hea
入面咁多老屎fuck

0經驗請唔請 番過份chur工想番份hea工

悶既去返炒散

無野做都唔中意 白拎人工 唔中意咪搵份chur工 岩晒你

我之前同樓主一樣做個政府合約工，又係日日返工冇嘢做， 之後轉左而家份工，伏到仆街， 做嘢環境差又隨時俾人炒。所以我就明白到可能我一生人都未必搵到一份自己滿意嘅工

hea爆政府工得16k
返工炒下股，放工大把精神秘撈
不知幾撚正

這些機會

準備唔續約 裸辭
利申番左份日日碌手機碌到冇野好碌嘅contract工5個月

我已經開始留意jobsdb

你唔做我做
利申 lab狗

今日啱啱同左腦細講唔續約 開始feel到大壓力
原來辭職最辛苦係講完剩低呢大半個月

N仔定ACO

岩山好過左3個月，悶到仆街

明明見另一個坐我附近既同我一樣post既人就好次好多野做咁，我就2手fing fing等收工

不過，見佢話佢自己做左呢d工有成2-3年，淨係報左aco，其他咩cre,ap test完全無報，好驚自己2年後仲係停留係呢d工到

我又係政府contract 工，仲要係一定唔會轉到perm 個隻 但比起上一份人工加唔少，即刻狗衝轉工嚟而家個dept 做... 點知日日坐到收工。

利申：一個考足三年政府工都fail 嘅垃圾

有冇CAREER path ，一條路做升上去?

做過T CON it support，日日接勁多電話，咩電腦壞左上唔到網
悶係幸福

我想悶

砌模型，打ps4囉

樓主奴性好重

太悶唔係一件好事黎，時間好難過，之前有野做果陣覺得時間過得好快，做做下就已經收工

咁多野唔做做Lab狗
我有d同學做左2，3個月就裸辭，差唔多1半人都轉行做其他